唔同界別匿名支持反送中

我都覺得會輸，但唔關五大訴求事。

成班和理非打晒飛機，又要支持又唔敢開名。擺到明係支持完工照返，照樣幫港共做野變相傷害香港。
唔同界別匿名支持反送中，有咩值得開心？開心全香港無一個界別敢公開支持反送中？？
而家全香港的行業無人敢公開支持運動，威的真係反對派咩。我睇到好心寒，成件事表現出港共仲有好大的影響力。
大家做左咁多元朗咁大件事，依然無人敢出黎明反。

或者呢D就係64的威力？大家都比坦克入城嚇破膽，次次都用解放軍嚇自己。
或者。。當年的獨派叫大家唔提64有另一層想法？？而泛民主派咁多年黎的集會，亦都有一D反效果？
蘋果日日報大陸的負面新聞，同時又派膠吹到大陸係廢物。或者唔係佢地想誇大，而係佢地唔想香港人無左勇氣。
獨派成日叫人唔好提64，亦都唔係單純想割裂。而係唔想血腥陣壓成為大家抗爭的包伏。
換一種想法，正如大家係連登貼文時，會刻意搵煽情字眼等其他人更易睇到同激動咁。
香港人開始醒，係時候區分邊D係真話，邊D話係用黎鼓勵士氣分化敵人。
泛民主派的說話或者只係一種文宣，佢地裡面根本唔係咁諗。就好似連登最近開始整的長輩圖，泛民、蘋果一直用呢種手段維持多年係的反對派勢力。

我相信上連登的各位都係棋手，而唔單止係睇文宣的卒。我地係時候改變想法，少D為一編文的立場開屌，多D欣賞一編文章點樣煽動人，然後再考慮破解方法。

當然我都要講，果D水愚民的PO唔好發黎運登，一眼睇得出懶激動想人起哄，唔該發去FD、BK、香討